[文宣]推到全世界都知香港有幾威

1⃣ 黑警mtr見白衣人調頭走

2⃣ 黑警落閘唔比報警

3⃣ 民賤聯何君堯同白衣人握手

4⃣ 多名黑警到mtr睇住白衣人走不理

5⃣ 黑警同白衣人有講有笑

6⃣ 有善對待白衣人

7⃣ 正苦車載白衣人

8⃣黑警個人fb預告白衣人準備大量滕條打人

9⃣ 黑警扮瞎撚睇唔到白衣人

🔟 黑警對白衣人及市民差別

推

已盡所能
請高手指錯
如派上用場請隨意使用

日文文宣 屠殺影片字幕

十連

1

2

3

4

7.28。追究
元朗警黑勾結
上環黑警濫暴
Resist State-terrorism
Stop Shooting Citizens

警黑合作 欺善怕惡
Police-Mob Co-op To
Suppress Protests

5

6

7

8

9

10

推啊

警

狗

死

全

家

推我上去

自推

有無人理下我啊

Push

推推推

push

［無政府狀態］元朗恐怖襲擊將成民間自治催産士

公司走咗一半人，話唔信警察喎

點解連出街都要驚啊

幾時開始連返工都要擔心收工俾人斬